全世界真係得小蝗會剪呢種髮型

陣柒味遠遠都會聞到

係輕井澤好全舒服咁食緊蕎麥麵，成間餐廳得你一個仆街勁嘈咁喊

我表弟嚟...